女朋友同第二個男仔同一間舖

反緊fulltime
佢地見足25日
會唔會有事？

放工去爆下房, 無事既

中

屌你老母
同事都唔俾有係咪痴撚線架

自己睇實d, 唔好亂發佢脾氣，到時比機會人有位入

冇野冇野 得架啦

帽事既

同佢同事之嘛, 好煩呀你

睇個條仔咩人
如果係狗公其實都幾易出事
睇你條女玩夠未幾大個
如果係25以下好大機會帽你
自己觀察下蛛絲馬跡啦巴打
過來人上

我唔係話同事都唔比有啵 咁我唔識嗰個男仔 我緊係有戒心架 始終日對夜對難免會有感情架 就算我女朋友好自律 都唔代表人地唔狗公

萬一我地一嘈交 佢絕對方便乘人之危架

正正常常一間公司有好多同事我又冇所謂啵 男仔始終係單獨環境係會大膽好多，加上女朋友冇乜介心

我擔心好正常姐？

就係呢排關係嘛嘛先驚

唉 所以我都好驚 我叫女朋友有啲介心 但佢似乎唔係好理我

我可以點

咁你同你女朋友講
同我地講把撚咩

叫條女唔好做 你養佢囉
都唔知你咩心態 公司唔係男就女架啦
你公司無女既 又唔問下你自己會唔會同另一條女擦出愛火花

日日見阿爸可能都出事架

但成間公司呢間舖就係得兩個人 平日係好得閒嘅工嚟

所有野都係由零開始架啦

感情係培養架姐，您都唔係一日就做女朋友啦

您地講咩啊爸都會嗰啲 係咪未試過有女朋友？

你對你條女咁無信心咪飛咗佢囉
咁你想我地講乜？

帽事嘅？

屌你咩
唔係男就係女架啦
做同事，有得你揀架咩

如果你女友咁容易就會出事
咁你都係困住佢係屋企啦

你第時返工唔好有女同事添呀

您有您嘅道理 但我都冇迫佢啲咩啵！都係咗個幾禮拜啦！ 只係突然諗起

你本身既想法已經夠痴線啦
咁全職就梗係 1個月對廿幾日架啦
每個月對 8~10個鐘添呀
將來仲有起碼 30年要對

邊到驚得咁多架
係到數住每個月對25日
你話你係咪痴線架

跳樓啦1